World #1
s: 436
k: 113
h: 102
a: 99
j: 98
t: 98
y: 96
d: 94
x: 93
p: 92
r: 92
c: 91
o: 90
e: 89
l: 88
m: 87
v: 87
b: 86
q: 85
n: 82
f: 81
g: 80
z: 78
u: 76
w: 75
i: 71
World #2
r: 300
g: 74
u: 72
v: 71
j: 70
b: 69
i: 66
f: 65
y: 65
l: 63
k: 58
w: 58
t: 57
a: 55
d: 54
h: 54
o: 54
q: 54
m: 53
s: 53
x: 53
c: 52
p: 52
z: 51
e: 50
n: 48
World #3
u: 276
i: 73
a: 70
m: 69
e: 67
c: 66
k: 66
h: 65
t: 65
d: 62
g: 61
o: 61
f: 60
y: 60
r: 59
w: 59
p: 58
z: 58
b: 57
l: 57
q: 57
j: 56
x: 55
v: 53
n: 51
s: 47
World #4
x: 44
r: 12
z: 11
s: 10
d: 9
e: 9
f: 9
g: 9
k: 9
w: 9
y: 9
n: 8
v: 8
q: 7
b: 6
c: 6
h: 6
i: 6
m: 6
o: 6
a: 5
l: 5
p: 5
t: 5
u: 5
j: 4
World #5
t: 162
w: 49
y: 43
p: 42
z: 40
j: 38
l: 38
c: 37
r: 37
f: 36
h: 36
b: 35
s: 35
d: 34
e: 34
n: 33
k: 31
q: 31
x: 31
i: 30
o: 30
m: 29
v: 29
a: 27
g: 25
u: 24
World #6
y: 24
o: 10
w: 8
d: 7
b: 6
c: 6
g: 6
p: 6
s: 6
a: 5
e: 5
q: 5
x: 5
z: 5
i: 4
k: 4
n: 4
r: 4
u: 4
v: 4
l: 3
f: 2
h: 2
j: 2
m: 2
t: 2
World #7
j: 668
b: 158
i: 158
r: 158
g: 155
z: 155
a: 152
w: 152
p: 150
q: 147
f: 145
u: 145
t: 144
e: 143
y: 143
c: 142
d: 141
o: 141
v: 140
l: 139
k: 138
s: 137
x: 137
h: 132
m: 131
n: 107
World #8
q: 19
v: 5
x: 5
j: 4
l: 4
m: 4
b: 3
c: 3
d: 3
i: 3
u: 3
z: 3
e: 2
f: 2
g: 2
h: 2
k: 2
r: 2
s: 2
a: 1
p: 1
t: 1
y: 1
World #9
o: 571
c: 134
i: 132
e: 131
n: 131
q: 130
w: 128
t: 126
y: 123
j: 122
f: 120
h: 120
u: 120
z: 120
v: 118
p: 116
r: 114
x: 114
l: 112
b: 111
a: 109
d: 108
g: 103
s: 103
m: 102
k: 95
World #10
z: 643
m: 156
a: 148
e: 148
w: 148
h: 142
s: 142
c: 140
g: 140
i: 140
k: 139
o: 139
f: 138
l: 138
v: 138
t: 136
b: 135
d: 134
u: 134
q: 133
p: 129
y: 129
x: 126
r: 121
j: 120
n: 110
World #11
j: 84
w: 24
a: 23
r: 23
l: 19
s: 19
m: 18
p: 18
g: 17
k: 17
n: 17
q: 17
z: 17
d: 16
e: 16
o: 16
v: 16
c: 15
t: 15
u: 14
h: 13
x: 13
f: 12
i: 12
y: 12
b: 11
World #12
t: 249
n: 76
h: 74
e: 64
o: 64
s: 59
p: 57
r: 57
w: 57
c: 55
y: 54
z: 54
b: 53
g: 52
k: 52
l: 51
v: 51
x: 51
m: 50
d: 49
f: 49
q: 47
a: 46
j: 46
u: 44
i: 42
World #13
s: 51
q: 15
c: 14
w: 14
x: 14
e: 12
j: 11
y: 11
i: 10
l: 10
o: 10
p: 9
u: 9
z: 9
f: 8
k: 8
v: 8
g: 7
r: 7
a: 6
h: 6
m: 6
t: 6
b: 5
n: 4
d: 2
World #14
f: 218
h: 59
c: 54
l: 53
x: 53
k: 52
w: 52
n: 48
z: 47
b: 45
p: 44
s: 44
u: 44
e: 43
m: 43
o: 43
r: 43
t: 43
q: 42
g: 41
v: 41
y: 40
d: 37
i: 36
j: 36
a: 34
World #15
e: 138
v: 33
m: 32
o: 32
r: 32
a: 31
d: 31
z: 29
b: 28
k: 28
w: 28
g: 27
j: 27
l: 27
p: 27
c: 26
q: 26
y: 26
i: 25
t: 25
h: 23
n: 23
f: 21
s: 21
u: 19
x: 13
World #16
o: 464
i: 132
p: 112
g: 110
x: 108
b: 105
l: 105
e: 103
h: 103
c: 102
d: 99
u: 99
y: 97
z: 96
j: 95
m: 93
s: 93
f: 91
a: 90
k: 89
q: 84
v: 84
n: 83
r: 81
t: 81
w: 70
World #17
p: 152
v: 41
o: 38
z: 36
k: 34
u: 31
a: 30
d: 30
f: 30
h: 30
x: 30
y: 30
c: 29
l: 29
q: 29
r: 29
m: 28
g: 25
s: 25
b: 24
j: 24
n: 24
t: 23
w: 23
i: 22
e: 19
World #18
w: 460
u: 115
d: 113
e: 112
m: 111
o: 111
t: 110
r: 105
g: 104
h: 104
v: 104
a: 103
y: 102
z: 102
n: 101
j: 100
x: 100
k: 99
f: 97
i: 92
q: 90
l: 89
c: 88
p: 88
s: 88
b: 84
World #19
v: 463
f: 118
b: 110
o: 107
x: 107
z: 107
m: 103
p: 103
q: 103
r: 103
h: 102
k: 102
c: 101
e: 101
g: 101
j: 101
a: 99
i: 97
l: 97
y: 97
s: 94
d: 93
t: 88
u: 88
n: 87
w: 85
World #20
z: 27
q: 8
x: 8
a: 7
n: 7
o: 7
v: 7
r: 6
s: 6
b: 5
f: 5
h: 5
l: 5
m: 5
p: 5
y: 5
e: 4
g: 4
t: 4
d: 3
k: 3
u: 3
j: 2
w: 2
i: 1
World #21
p: 18
m: 6
k: 5
l: 4
w: 4
x: 4
b: 3
c: 3
d: 3
f: 3
g: 3
n: 3
q: 3
s: 3
v: 3
z: 3
a: 2
h: 2
i: 2
j: 2
o: 2
u: 2
y: 2
World #22
f: 207
d: 53
y: 49
p: 46
b: 45
e: 44
m: 42
s: 42
a: 41
u: 41
j: 39
w: 39
o: 38
l: 37
t: 37
h: 36
z: 36
n: 35
r: 35
x: 35
c: 34
g: 34
k: 34
v: 34
i: 31
q: 28
World #23
n: 161
g: 43
y: 42
e: 40
m: 38
l: 36
a: 35
f: 35
j: 35
t: 35
x: 35
u: 34
d: 33
o: 32
p: 32
v: 32
w: 31
c: 30
q: 29
k: 28
r: 28
z: 26
s: 25
b: 24
h: 24
i: 24
World #24
t: 963
c: 219
y: 219
s: 210
v: 210
j: 207
h: 205
m: 205
u: 205
q: 199
d: 198
x: 196
i: 194
r: 193
l: 192
b: 190
p: 186
w: 185
g: 184
n: 183
o: 182
a: 179
e: 179
f: 176
k: 176
z: 175
World #25
f: 137
v: 40
e: 38
i: 37
c: 36
n: 36
d: 34
h: 34
r: 34
p: 33
q: 32
b: 30
j: 30
l: 30
g: 29
x: 28
m: 27
k: 25
s: 25
u: 24
z: 24
a: 23
t: 23
o: 22
y: 21
w: 19
World #26
t: 235
o: 67
z: 56
u: 54
b: 53
e: 53
d: 52
m: 52
i: 51
q: 51
l: 49
w: 48
x: 48
p: 47
s: 47
c: 46
g: 46
v: 46
a: 45
h: 45
r: 44
k: 43
n: 42
j: 41
y: 37
f: 35
World #27
v: 275
g: 70
o: 66
l: 60
a: 59
b: 59
h: 59
m: 59
e: 58
j: 58
n: 58
f: 56
d: 55
q: 55
s: 55
p: 54
w: 54
z: 54
i: 52
k: 52
u: 52
r: 51
t: 51
x: 49
y: 49
c: 41
World #28
z: 544
u: 133
f: 127
e: 125
b: 122
o: 116
t: 113
g: 112
p: 112
l: 111
w: 111
s: 110
j: 108
h: 107
x: 107
y: 107
c: 106
k: 106
a: 104
q: 101
d: 99
n: 97
v: 96
m: 95
r: 95
i: 93
World #29
e: 407
m: 97
a: 93
y: 93
f: 90
l: 89
n: 89
u: 89
q: 87
k: 86
d: 85
j: 85
z: 85
w: 84
p: 83
r: 82
t: 81
i: 79
b: 78
g: 77
x: 77
c: 76
v: 72
h: 71
o: 69
s: 65
World #30
k: 195
g: 62
w: 52
n: 51
b: 50
e: 48
f: 45
s: 44
t: 44
u: 44
x: 44
m: 43
o: 43
a: 42
d: 41
q: 41
c: 40
i: 39
l: 39
v: 38
z: 38
p: 37
h: 36
y: 36
j: 35
r: 35
World #31
k: 154
g: 38
s: 37
j: 36
u: 36
r: 35
f: 34
d: 33
i: 33
b: 32
c: 32
e: 32
p: 32
a: 31
v: 31
x: 31
l: 29
h: 28
t: 28
w: 28
z: 27
n: 26
m: 25
o: 25
q: 24
y: 20
World #32
r: 151
y: 38
a: 34
f: 34
e: 33
o: 33
z: 33
d: 32
m: 32
s: 32
w: 32
c: 31
k: 31
u: 31
j: 30
l: 30
p: 30
q: 30
g: 28
n: 28
b: 25
x: 25
t: 23
v: 23
h: 17
i: 17
World #33
t: 658
r: 148
j: 143
q: 143
u: 143
o: 139
g: 137
k: 134
l: 134
v: 133
x: 132
d: 131
f: 131
e: 130
s: 130
a: 128
m: 128
y: 128
z: 128
n: 127
p: 127
c: 124
b: 123
w: 123
i: 114
h: 112
World #34
q: 92
y: 25
a: 23
f: 22
u: 22
j: 21
c: 20
k: 20
d: 19
g: 19
p: 19
h: 18
r: 18
v: 18
z: 18
m: 17
b: 16
l: 16
n: 16
t: 16
o: 15
s: 15
x: 13
e: 12
w: 12
i: 9
World #35
q: 200
o: 57
l: 54
t: 50
k: 46
i: 45
m: 45
p: 44
y: 44
b: 43
d: 39
v: 39
w: 39
h: 37
x: 37
a: 35
n: 34
r: 34
s: 34
f: 33
u: 33
z: 33
c: 32
e: 32
g: 32
j: 29
World #36
k: 135
h: 34
m: 34
s: 33
y: 32
e: 30
i: 30
n: 30
j: 28
p: 27
t: 27
a: 26
c: 26
d: 26
g: 26
l: 25
q: 25
r: 25
u: 25
v: 25
z: 25
b: 24
w: 24
f: 22
o: 22
x: 22
World #37
k: 233
r: 65
l: 57
t: 53
z: 53
i: 52
n: 52
s: 52
g: 51
j: 51
d: 47
e: 47
o: 46
v: 45
x: 45
u: 44
y: 44
f: 43
c: 41
w: 41
a: 39
p: 39
b: 38
m: 37
h: 34
q: 34
World #38
w: 79
p: 23
x: 23
y: 20
t: 19
z: 19
d: 17
i: 17
k: 16
o: 15
u: 15
v: 15
l: 14
m: 14
n: 14
r: 14
e: 13
g: 13
j: 13
c: 12
f: 12
h: 12
a: 11
s: 11
b: 10
q: 10
World #39
x: 23
y: 9
d: 8
c: 5
h: 5
i: 5
z: 5
a: 4
b: 4
f: 4
k: 4
r: 4
s: 4
e: 3
g: 3
j: 3
o: 3
p: 3
w: 3
l: 2
n: 2
v: 2
m: 1
q: 1
t: 1
u: 1
World #40
v: 222
t: 61
a: 59
x: 55
r: 54
h: 53
c: 52
j: 50
g: 49
z: 49
e: 48
o: 48
n: 47
s: 46
b: 45
q: 45
y: 44
i: 43
l: 43
u: 43
m: 42
p: 41
d: 39
w: 39
f: 38
k: 38
World #41
a: 170
r: 45
f: 41
o: 41
g: 40
y: 39
k: 36
w: 36
l: 35
c: 34
e: 34
h: 34
j: 34
p: 34
v: 34
i: 32
m: 32
s: 32
t: 31
d: 30
z: 30
n: 29
u: 27
q: 26
b: 25
x: 24
World #42
m: 75
z: 25
e: 24
q: 24
u: 23
d: 22
g: 22
r: 22
c: 21
l: 20
x: 20
j: 19
o: 19
t: 19
y: 18
h: 17
p: 17
s: 17
i: 16
n: 15
w: 15
k: 14
v: 14
b: 13
f: 12
a: 10
World #43
h: 47
t: 15
r: 14
e: 13
g: 13
k: 12
w: 12
c: 11
a: 10
i: 10
j: 10
q: 10
v: 10
x: 10
b: 9
l: 9
n: 9
z: 8
d: 7
f: 7
u: 7
y: 7
p: 6
s: 6
o: 3
m: 2
World #44
q: 308
g: 73
x: 72
c: 70
l: 70
d: 68
e: 67
u: 66
k: 65
n: 65
p: 64
r: 64
s: 64
y: 64
h: 63
w: 63
b: 62
f: 62
j: 60
t: 60
z: 59
i: 57
o: 57
a: 56
v: 55
m: 50
World #45
k: 323
d: 70
h: 70
m: 70
y: 70
q: 69
s: 69
v: 69
r: 68
w: 68
x: 68
z: 68
a: 67
b: 67
g: 67
c: 65
l: 64
u: 64
o: 63
e: 62
i: 59
p: 58
n: 56
j: 55
f: 53
t: 51
World #46
n: 128
g: 42
c: 39
j: 39
h: 34
p: 34
r: 34
d: 33
u: 30
x: 30
a: 29
s: 29
t: 29
b: 28
l: 28
o: 28
f: 27
q: 27
w: 27
i: 26
k: 26
m: 26
e: 25
z: 25
v: 24
y: 24
World #47
d: 32
i: 8
k: 8
n: 8
w: 8
b: 7
f: 7
m: 7
s: 7
c: 6
g: 6
v: 6
o: 5
t: 5
h: 4
p: 4
r: 4
u: 4
x: 4
e: 3
j: 3
l: 3
q: 3
y: 3
z: 3
a: 2
World #48
r: 21
t: 6
j: 5
s: 5
x: 4
z: 4
c: 3
d: 3
n: 3
a: 2
g: 2
h: 2
q: 2
u: 2
w: 2
e: 1
f: 1
m: 1
o: 1
p: 1
v: 1
World #49
r: 709
q: 163
p: 157
i: 156
d: 154
t: 153
n: 152
w: 149
e: 148
k: 147
m: 147
a: 146
z: 146
x: 145
c: 144
h: 141
j: 141
y: 141
g: 140
s: 139
b: 138
f: 137
v: 135
l: 134
o: 125
u: 122
World #50
z: 91
o: 24
r: 23
e: 22
g: 21
m: 20
n: 20
a: 18
h: 18
p: 18
t: 18
q: 17
w: 17
x: 17
y: 17
d: 16
k: 16
c: 15
l: 15
u: 15
b: 14
v: 14
f: 13
s: 13
i: 12
j: 12
