World #1
j: 58
b: 18
t: 18
c: 16
i: 15
w: 15
a: 12
m: 12
g: 11
k: 10
p: 10
y: 10
e: 9
l: 9
r: 9
s: 9
u: 9
v: 9
z: 9
d: 8
n: 8
q: 8
f: 7
o: 7
h: 6
x: 5
World #2
n: 350
b: 89
d: 89
g: 86
k: 85
q: 85
s: 84
p: 80
e: 78
f: 77
r: 77
u: 77
l: 76
m: 76
h: 74
t: 74
j: 73
o: 73
v: 72
a: 70
y: 68
i: 67
w: 67
x: 67
c: 60
z: 58
World #3
q: 95
f: 30
h: 24
p: 24
n: 22
s: 21
a: 19
j: 19
m: 19
r: 19
v: 19
w: 19
i: 18
x: 18
t: 17
u: 17
o: 16
y: 16
z: 16
b: 14
c: 13
d: 13
e: 13
l: 13
k: 11
g: 9
World #4
a: 207
c: 51
p: 49
m: 45
x: 42
y: 42
r: 41
g: 40
k: 40
s: 40
z: 40
h: 39
d: 38
f: 38
j: 38
i: 37
e: 36
l: 36
o: 36
n: 35
v: 35
w: 34
t: 31
u: 31
b: 29
q: 29
World #5
o: 567
m: 146
h: 138
j: 125
d: 124
g: 124
r: 124
s: 124
i: 121
n: 121
z: 121
y: 120
t: 119
l: 118
a: 116
p: 116
v: 116
w: 116
e: 115
f: 115
c: 112
q: 112
b: 110
k: 106
u: 103
x: 93
World #6
e: 72
b: 15
d: 15
g: 15
t: 15
c: 14
f: 14
j: 14
l: 14
u: 14
v: 12
z: 12
p: 11
r: 11
s: 11
x: 11
h: 10
o: 10
w: 10
y: 10
k: 9
m: 9
q: 9
a: 8
i: 8
n: 6
World #7
b: 746
w: 186
p: 172
z: 172
a: 167
q: 166
h: 165
m: 163
v: 163
d: 161
g: 161
l: 160
s: 160
y: 158
o: 157
e: 154
u: 151
n: 150
j: 149
f: 148
k: 148
x: 147
t: 145
c: 144
r: 144
i: 141
World #8
v: 826
b: 178
e: 175
p: 175
a: 174
u: 174
t: 173
h: 172
c: 168
m: 168
r: 166
g: 165
q: 165
i: 164
y: 164
s: 163
l: 156
o: 155
z: 155
k: 153
x: 150
n: 148
j: 144
w: 144
f: 143
d: 140
World #9
x: 20
t: 8
f: 7
d: 5
n: 5
p: 5
b: 4
c: 4
k: 4
m: 4
s: 4
w: 4
a: 3
e: 3
i: 3
l: 3
o: 3
v: 3
h: 2
r: 2
u: 2
y: 2
z: 2
g: 1
World #10
j: 333
e: 88
m: 86
z: 78
v: 77
h: 75
l: 74
p: 74
k: 73
n: 73
t: 71
s: 70
w: 70
c: 68
i: 68
d: 67
r: 67
f: 65
a: 64
g: 63
q: 62
x: 62
b: 61
u: 60
o: 58
y: 54
World #11
v: 342
w: 85
z: 85
a: 80
f: 80
l: 80
g: 79
o: 78
s: 77
b: 75
t: 75
e: 74
u: 73
q: 72
y: 72
r: 70
j: 69
k: 69
h: 68
n: 68
d: 64
i: 63
p: 63
x: 62
m: 58
c: 54
World #12
v: 18
t: 11
m: 8
f: 7
z: 7
y: 6
c: 5
d: 5
e: 5
p: 5
r: 5
i: 4
j: 4
l: 4
o: 4
q: 4
s: 4
h: 3
k: 3
n: 3
u: 3
a: 2
b: 2
w: 2
g: 1
x: 1
World #13
d: 237
m: 66
c: 60
h: 59
p: 59
s: 58
n: 56
w: 56
j: 55
q: 55
x: 52
a: 51
o: 51
u: 51
g: 50
t: 48
b: 47
i: 47
y: 47
z: 47
e: 45
v: 45
f: 44
k: 44
r: 44
l: 42
World #14
g: 72
j: 24
z: 22
d: 20
p: 20
v: 20
c: 18
o: 18
w: 18
t: 17
f: 16
h: 16
i: 15
k: 14
q: 14
u: 14
l: 13
n: 12
s: 12
y: 12
e: 11
m: 10
a: 9
x: 9
b: 8
r: 8
World #15
k: 521
o: 138
l: 135
f: 123
p: 122
s: 120
x: 119
n: 118
z: 117
h: 115
y: 115
c: 114
w: 114
u: 113
e: 109
d: 108
j: 108
g: 106
q: 106
b: 104
t: 102
i: 99
a: 98
v: 98
r: 94
m: 86
World #16
j: 167
c: 49
g: 46
q: 46
z: 46
i: 43
b: 42
o: 39
r: 39
m: 38
p: 38
l: 37
n: 35
w: 35
d: 34
x: 34
a: 33
f: 33
h: 31
k: 31
s: 31
e: 29
t: 28
y: 27
u: 26
v: 21
World #17
c: 92
t: 35
g: 30
x: 28
l: 25
v: 25
q: 24
s: 24
o: 23
u: 22
e: 21
i: 21
y: 21
d: 20
h: 20
n: 20
a: 19
b: 19
j: 19
k: 18
m: 18
r: 18
w: 18
p: 17
f: 16
z: 13
World #18
o: 282
s: 68
v: 66
a: 64
g: 63
h: 63
r: 63
j: 61
m: 61
n: 61
q: 61
u: 59
x: 59
w: 58
k: 57
t: 57
l: 54
z: 53
p: 52
e: 51
i: 51
y: 50
c: 46
f: 46
b: 44
d: 43
World #19
u: 15
j: 5
l: 4
z: 4
d: 3
g: 3
q: 3
s: 3
w: 3
a: 2
f: 2
i: 2
m: 2
v: 2
x: 2
y: 2
c: 1
e: 1
o: 1
p: 1
r: 1
t: 1
World #20
w: 69
k: 17
z: 17
c: 16
d: 16
p: 16
s: 16
q: 14
u: 14
g: 13
i: 13
r: 13
a: 11
h: 11
m: 11
l: 10
y: 10
t: 9
v: 9
e: 8
f: 8
n: 8
o: 8
x: 8
b: 6
j: 6
World #21
b: 359
q: 86
p: 84
h: 80
v: 79
r: 78
i: 75
j: 74
m: 74
o: 74
w: 72
x: 72
n: 71
d: 70
a: 69
k: 69
g: 67
s: 66
u: 66
e: 65
f: 64
l: 64
c: 59
y: 59
t: 56
z: 54
World #22
c: 103
p: 26
w: 26
t: 25
n: 23
j: 21
i: 20
u: 20
v: 19
x: 19
f: 18
o: 18
a: 17
l: 17
s: 17
z: 17
b: 16
e: 15
g: 15
k: 15
r: 15
y: 13
d: 12
h: 12
q: 12
m: 11
World #23
n: 25
k: 6
c: 5
t: 5
v: 5
z: 5
j: 4
l: 4
o: 4
x: 4
d: 3
e: 3
i: 3
w: 3
a: 2
b: 2
f: 2
m: 2
r: 2
s: 2
u: 2
y: 2
h: 1
q: 1
World #24
w: 197
i: 48
z: 48
d: 46
q: 45
r: 44
b: 43
l: 43
m: 43
u: 43
a: 41
k: 41
o: 41
x: 41
p: 40
s: 40
v: 40
j: 39
y: 38
e: 36
f: 36
h: 36
n: 34
g: 32
t: 32
c: 30
World #25
t: 58
b: 15
r: 13
s: 13
c: 12
j: 12
a: 11
k: 11
l: 11
n: 11
q: 11
u: 11
d: 10
v: 10
y: 10
z: 10
h: 9
o: 9
e: 8
f: 8
g: 8
m: 8
p: 8
x: 8
i: 7
w: 7
World #26
z: 300
k: 79
m: 77
q: 77
h: 75
o: 74
n: 71
u: 71
r: 70
e: 66
t: 66
l: 65
a: 64
x: 64
c: 62
f: 62
y: 61
b: 60
p: 58
i: 57
v: 53
w: 52
g: 51
j: 51
s: 51
d: 49
World #27
s: 471
a: 114
g: 114
m: 112
f: 107
y: 106
p: 105
h: 104
o: 104
z: 103
r: 102
u: 101
l: 100
k: 99
w: 99
i: 98
q: 97
j: 95
t: 95
v: 95
d: 94
n: 90
e: 84
c: 82
x: 79
b: 76
World #28
e: 139
w: 42
l: 41
b: 40
o: 40
q: 39
s: 38
f: 36
m: 36
u: 36
r: 35
a: 33
t: 30
y: 30
c: 29
j: 29
k: 29
x: 28
g: 27
i: 26
z: 26
h: 25
d: 24
n: 24
p: 22
v: 21
World #29
d: 27
u: 7
f: 6
o: 6
b: 5
e: 5
g: 5
p: 5
s: 5
t: 5
x: 5
i: 4
j: 4
l: 4
n: 4
q: 4
w: 4
y: 4
a: 3
c: 3
r: 3
v: 3
z: 3
h: 2
m: 1
World #30
y: 460
k: 102
u: 102
n: 96
s: 96
z: 96
b: 95
h: 95
w: 95
p: 92
e: 89
v: 89
o: 88
f: 86
q: 86
g: 85
m: 85
l: 84
i: 83
x: 82
c: 81
d: 80
a: 77
r: 77
j: 76
t: 70
World #31
d: 462
y: 109
u: 108
f: 107
j: 105
v: 103
a: 101
o: 101
p: 100
e: 98
h: 98
i: 98
q: 98
z: 98
k: 96
l: 96
r: 96
b: 95
g: 94
x: 94
m: 93
n: 92
s: 91
t: 90
w: 85
c: 84
World #32
z: 330
y: 81
k: 78
v: 76
r: 75
a: 73
i: 73
w: 73
e: 72
h: 70
c: 69
q: 68
u: 67
d: 66
x: 66
b: 65
g: 63
o: 62
n: 61
l: 60
s: 60
m: 59
p: 59
t: 58
j: 57
f: 50
World #33
h: 284
f: 66
m: 65
x: 61
b: 59
e: 58
j: 57
a: 56
d: 56
l: 55
k: 54
r: 54
z: 54
g: 53
w: 52
c: 51
n: 51
o: 51
t: 49
i: 47
v: 47
y: 46
p: 44
q: 43
u: 42
s: 41
World #34
v: 779
k: 194
s: 185
i: 183
w: 183
t: 180
n: 179
x: 176
u: 173
f: 172
h: 172
q: 171
r: 170
a: 169
g: 166
p: 166
z: 166
y: 165
c: 164
j: 162
o: 162
b: 160
m: 159
e: 157
d: 155
l: 147
World #35
z: 186
m: 52
x: 51
b: 48
o: 47
l: 46
w: 46
i: 42
k: 42
a: 38
d: 38
p: 37
q: 37
c: 36
t: 36
y: 34
e: 33
f: 33
g: 33
h: 33
n: 33
s: 33
u: 32
j: 28
r: 28
v: 28
World #36
e: 419
l: 106
q: 100
v: 100
r: 94
c: 93
p: 93
x: 93
f: 92
b: 91
w: 90
i: 88
m: 88
n: 88
s: 88
t: 88
g: 86
d: 84
u: 84
y: 83
z: 83
h: 82
a: 79
o: 78
j: 74
k: 73
World #37
z: 124
r: 38
q: 35
p: 32
l: 30
o: 30
w: 29
s: 27
f: 26
u: 26
x: 26
v: 24
a: 23
d: 23
e: 23
y: 23
m: 22
g: 21
h: 21
i: 21
t: 21
c: 20
k: 20
b: 19
j: 16
n: 13
World #38
p: 81
v: 20
s: 19
a: 18
e: 18
l: 18
b: 17
g: 17
j: 17
o: 17
q: 17
i: 15
k: 15
u: 15
w: 15
y: 15
f: 14
h: 14
d: 13
n: 13
t: 13
r: 12
z: 12
c: 11
m: 11
x: 10
World #39
f: 713
t: 179
m: 164
d: 162
n: 161
w: 159
z: 159
s: 157
b: 156
i: 156
p: 155
v: 154
u: 153
c: 152
l: 151
q: 151
k: 150
r: 148
a: 145
y: 144
j: 136
g: 135
o: 135
h: 131
e: 125
x: 122
World #40
z: 377
g: 98
o: 88
w: 86
j: 83
e: 82
f: 82
x: 82
q: 81
p: 80
s: 80
t: 80
a: 78
i: 74
y: 74
n: 71
h: 70
r: 70
d: 68
l: 67
m: 66
c: 65
k: 65
b: 64
v: 64
u: 61
World #41
n: 770
v: 185
m: 180
o: 176
u: 174
d: 170
s: 167
l: 166
a: 165
r: 165
w: 164
k: 163
j: 162
g: 160
i: 158
q: 158
z: 158
t: 157
c: 156
h: 153
p: 152
x: 152
y: 152
f: 148
e: 145
b: 137
World #42
y: 458
r: 114
n: 113
b: 108
o: 105
p: 104
h: 102
m: 102
l: 99
t: 99
k: 98
a: 96
e: 95
c: 94
q: 94
j: 93
s: 93
g: 91
x: 90
v: 88
w: 88
i: 86
f: 84
u: 74
d: 71
z: 61
World #43
e: 297
v: 78
m: 71
t: 70
i: 69
r: 67
u: 67
a: 66
b: 65
n: 65
q: 64
y: 63
x: 62
d: 61
f: 61
g: 61
p: 61
k: 60
l: 60
s: 60
w: 60
h: 56
o: 56
z: 55
j: 50
c: 45
World #44
v: 11
b: 5
m: 4
h: 3
i: 3
a: 2
e: 2
j: 2
k: 2
l: 2
q: 2
r: 2
s: 2
u: 2
y: 2
c: 1
d: 1
g: 1
o: 1
x: 1
World #45
s: 65
e: 20
b: 18
t: 16
c: 15
j: 15
x: 15
z: 15
a: 14
g: 14
i: 14
l: 14
q: 13
r: 13
m: 12
v: 12
o: 10
f: 9
n: 9
w: 9
y: 9
k: 7
p: 7
d: 6
u: 6
h: 5
World #46
z: 207
t: 56
w: 53
x: 50
s: 49
e: 47
a: 46
n: 45
o: 45
k: 43
u: 43
q: 42
r: 42
b: 41
y: 41
d: 39
h: 38
l: 37
g: 36
v: 36
p: 35
j: 33
m: 33
f: 32
c: 28
i: 28
World #47
b: 342
v: 79
n: 76
m: 75
k: 74
s: 74
e: 73
h: 73
w: 73
p: 72
t: 72
l: 69
a: 68
o: 68
x: 66
y: 66
g: 65
u: 65
q: 64
r: 62
i: 61
z: 60
j: 58
d: 55
c: 54
f: 51
World #48
n: 85
l: 27
w: 23
m: 20
s: 20
e: 19
j: 19
o: 19
q: 19
i: 18
k: 18
r: 18
u: 17
b: 16
f: 16
h: 16
p: 16
t: 16
v: 16
y: 16
d: 15
a: 14
c: 14
z: 14
g: 11
x: 9
World #49
u: 147
c: 37
o: 36
i: 35
r: 35
e: 34
y: 33
b: 31
n: 31
j: 30
w: 30
p: 29
z: 29
d: 28
k: 28
m: 28
q: 28
v: 28
h: 27
f: 26
s: 26
x: 25
g: 24
a: 20
l: 20
t: 17
World #50
o: 709
p: 181
d: 173
g: 164
i: 163
f: 159
c: 154
t: 152
u: 152
j: 150
m: 149
r: 149
s: 148
x: 148
b: 147
q: 147
l: 143
k: 142
v: 142
w: 141
z: 141
e: 140
a: 136
n: 136
y: 135
h: 133
